Informações do pedido de corrida As informações exibidas de cada corrida são:
o Nome do passageiro.
o Celular
o Endereço em que se encontra.
o E as condições comerciais daquela viagem.
o Caso seja uma corrida com desconto, será informado ao taxista o destino e um calculo do valor aproximado da distancia entre os dois pontos (partida e destino).